而家搞到有人為你而死，林鄭你安落啦？

今日義士為抗惡法不惜犧牲自己，我係好心痛

但呢種心痛我覺得大家已經唔陌生
早排係日日有人跳樓

每日上連登都會見到一單甚至幾單自殺
唔係學生就打工仔，個個壓力都大到爆炸

垃圾教育制度令學生變晒考試機器
仲要有每日150新移民黎同自己掙學位
學生冇晒發展自己其他方面既時間同機會，日日擔心自己前途，呢啲你唔理

冇最低工時，打工仔長期OT，冇晒陪屋企人時間，樓價貴到要用半個人生黎供樓，呢啲你唔理

到今時今日100萬人上街反修例，你都可以視若無睹

然後記者會就話，過去呢兩年都好平靜

靜你老母呀 日日有人自殺緊呀

開口埋口就話出於憐憫要修例幫個
比人殺個女仔

咁你幾時又憐憫下我地香港人日日好似死屍咁生存係呢個城市呀

我地幾時先可以似番個人，而唔係返工返學返到隻狗咁呀

聽到真係嬲撚到我，好撚想嘔呀

聽日大家一定要出黎，話比呢個假仁假義既柒婆知，我地唔單至要撤回修例，我地仲要佢落台，我地唔要你呢啲垃圾管治香港

然後71我地要再出黎，話比中共知，我地要似番個人，我地要真普選

推